### Описание

Экзаменационный билет состоит из двух вопросов (первого и второго). У преподавателя имеется два текстовых файла со списками вопросов (формат которых необходимо продумать).

Для очередного студента программа должна запрашивать его ФИО и случайным образом выбрать варианты 1-го и 2-го вопросов из двух файлов, причем те что до этого не использовались. Так же номера 1-го и 2-го вопросов не должны совпадать.

Вывести ФИО студента, первый и второй вопросы на экран и принтер. Сохранить для преподователя информацию об использованых вопросах в текстовом файле в формате: ФИО, номер 1-го вопроса, номер 2-го вопроса. Этот файл должен дополнятся после каждой генерации экзаменационного билета для студента.


[Исходный код](https://gitlab.com/work_des/ExaminationTicket/tree/master)

[История](https://gitlab.com/work_des/ExaminationTicket/commits/master)